<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>TurnierTanzClub Bühl</title>
    <link>https://www.ttc-buehl.de/</link>
    <description>Recent content on TurnierTanzClub Bühl</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.ttc-buehl.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>TBW Trophy 2020 in Bühl</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/trophy/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/trophy/</guid>
      <description> TBW Trophy 2020 HGR I/II Der TurnierTanzClub Bühl bringt das erste Tanzturnier in den Kategorien Standard und den lateinamerikanischen Tänzen in das Bürgerhaus Neuer Markt nach Bühl! Das Finale der TBW Trophy in der Hauptgruppe I/II wird 2020 vom TTC Bühl ausgerichtet.
 25. und 26. Juli 2020  circa 09:00 bis 18:00 Uhr  Bürgerhaus Neuer Markt Wir halten Sie hier auf dieser Seite auf dem Laufenden.
 Presseberichte   Anfahrt  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sommerfest der Cititanzschule</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-07-13-sommerfest/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-07-13-sommerfest/</guid>
      <description>Bei nicht ganz so sommerlichen Temparaturen hat es die Cititanzschule Bühl bei ihrem gestrigen Sommerfest durch Palmen, Lampions, eine Cocktailbar, autenthische Dekoration und den Duft von Gegrilltem doch geschafft, ein bisschen Sommerfeeling in die kühleren Temparaturen zu bringen. Mit dieser fröhlichen Stimmung wurde die Lateinformation des TTC empfangen, als sie in den coolen Fransenlooks die Tanzschule betrat und sich für den Discofox aufstellte. Schnell ließ sich das tanzbegeisterte Publikum von den schnellen Drehungen, den komplizierten Wickelfiguren und vor allem den waghalsigen Posen begeistern und klatschte mit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silber für den TTC Bühl</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-02-03-formationsturnier/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-02-03-formationsturnier/</guid>
      <description>Nach zwei Jahren Planung, Training und mentaler Vorbereitung konnten wir uns nun endlich einen großen Traum erfüllen und unsere Lateinformation auf ihr erstes Turnier schicken.
Der 03. Februar 2019 begann für unser Team bereits morgens um 08:30 Uhr, als alle, mit gepackten Taschen und jeder Menge Aufregung und Vorfreude ausgestattet, auf den angemieteten Mannschaftsbus warteten. Mit diesem Bus fuhren die Tänzerinnen und Tänzer nach Schrozberg, wo an diesem Tag das erste Hobbyliga-Turnier der Saison stattfinden sollte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stadtteilfest Briegelacker</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-24-briegelacker/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-24-briegelacker/</guid>
      <description>“Wiedersehen macht Freude” - das gilt nicht nur, wenn man Dinge verleiht, sondern auch für unseren zweiten Auftritt auf dem Stadtteilfest Briegelacker. Denn genau hier hatte unsere Formation 2017 ihren ersten Auftritt als TTC Bühl.
Das Briegelackerfest, welches jedes Jahr vom Caritas-Verband Baden-Baden ausgerichtet wird, vereint Menschen verschiedener kultureller Hintergründe. Neben Speisen aus verschiedenen Ländern gibt es Tanz- und Gesangsshows aus aller Welt.
Auch der TTC Bühl war hier, begleitet von der Formation der Citi-Tanzschule, vertreten und präsentierte nach routinierter Vorbereitung zunächst eine Rumbachoreografie auf das Lied “Hero”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festspielhaus Baden-Baden</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-17-festspielhaus/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-17-festspielhaus/</guid>
      <description>Auftritt im Festspielhaus Baden-Baden Der wohl bislang größte Auftritt in der Vereinsgeschichte des TTC Bühl erwartete die Tänzer und Tänzerinnen der Formation am Sonntag, den 17. Juni 2018. Das Nederlands Danse Theater gastierte für wenige Vorstellungen im Festspielhaus in Baden-Baden. In einer der nobelsten Locations der Umgebung sollten wir als Vorgruppe des Balletts im Foyer des Festspielhauses auftreten — vor möglicherweise vierstelligem Publikum!
Folglich fanden sich viele begeisterte Paare für die Rumba und für den Boogie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auftritt: Tanz in den Mai</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-04-30-tanz-in-den-mai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-04-30-tanz-in-den-mai/</guid>
      <description> Auftritt beim &amp;ldquo;Tanz in den Mai&amp;rdquo; Einige Paare unserer Lateinformation zeigen eine Show-Choreo.
Weitere Informationen auf der Seite der Cititanzschule
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auftritt: Windeck-Schulball</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-05-29-schulball/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-05-29-schulball/</guid>
      <description> Windeck-Schulball Unsere Lateinformation präsentiert ihre Tunrierchoreo auf dem Schulball des Windeck-Gymnasiums Bühl
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/kontakt/</guid>
      <description>Du hast Interesse bei uns zu tanzen?  Facebook Chat  sportwart@ttc-buehl.de  Oder du kommst einfach zu unseren Trainingszeiten vorbei. Wir freuen uns auf dich!
Allgemeine Anfragen Allgemeine Anfragen nehmen wir gerne unter info@ttc-buehl.de entgegen.
Vorstand 1. Vorsitzende Gabriele Braun-Lutz
2. Vorsitzender Felix Kamm
vorstand@ttc-buehl.de</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitgliedsantrag</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/verein/mitgliedsantrag/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/verein/mitgliedsantrag/</guid>
      <description>Mitglieder im TTC Bühl Aktive Mitglieder Aktive Mitglieder des TTC Bühl sind alle aktiven Tänzer der Lateinformation und alle Einzelturnierpaare.
Wenn auch du aktives Mitglied des TTCs werden möchtest, dann melde dich gerne bei unserem Sportwart. Probetrainings sind jederzeit möglich. Wir freuen uns auf dich!
Antragsformular aktive Mitgliedschaft
Fördernde Mitglieder Der TTC Bühl ist ein gemeinnütziger Verein, das heißt, dass alle seine Mitglieder ehrenamtlich tätig sind. Doch damit wir unsere gemeinsame Leidenschaft realisieren können, fallen immer wieder einige Kosten an – mitreißende Musik, schillernde Kleider und schicke Anzüge, die eine gelungene Show ausmachen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Offenes Formationstraining</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-06-10-offenes-training/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-06-10-offenes-training/</guid>
      <description>Du hast Spaß am Tanzen und möchtest dich weiterentwickeln?
Du kannst noch nicht tanzen, möchtest es aber gerne einmal ausprobieren?
Dann komm zu unserem offenen Formationstraining!
Bei uns kannst du - egal ob mit der ohne Vorkenntnissen - ganz unverbindlich &amp;ldquo;mal reinschnuppern&amp;rdquo; und Team und Trainer kennenlernen.
Wann? Am 10. Juni 2019 von 12 bis ca. 15 Uhr
Falls du an diesem Termin leider keine Zeit hast: Am 29. Juni findet ein weiterer Termin statt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Offenes Formationstraining</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-06-29-offenes-training/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/events/2019-06-29-offenes-training/</guid>
      <description>Du hast Spaß am Tanzen und möchtest dich weiterentwickeln?
Du kannst noch nicht tanzen, möchtest es aber gerne einmal ausprobieren?
Dann komm zu unserem offenen Formationstraining!
Bei uns kannst du - egal ob mit der ohne Vorkenntnissen - ganz unverbindlich &amp;ldquo;mal reinschnuppern&amp;rdquo; und Team und Trainer kennenlernen.
Wann? Am 29. Juni 2019 von 11 bis ca. 14 Uhr
Programm  Einblicke in unser Techniktraining
 Einblicke in unser Formationstanzen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekte</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/verein/kooperation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/verein/kooperation/</guid>
      <description>Seit Beginn des Schuljahres 2018&amp;frasl;2019 besteht die Kooperation zwischen dem TurnierTanzClub Bühl und dem Windeck Gymnasium Bühl. Die Kooperation ermöglicht es den Schülerinnen &amp;amp; Schülern des Windeck Gymnasiums kostenlos an einer Tanz-AG teilzunehmen. Zugeschnitten auf die jeweiligen Altersklassen bietet der TurnierTanzClub Bühl in den Räumlichkeiten des Windeck Gymnasiums zwei Tanz-AGs an.
Let&amp;rsquo;s Dance Teens Für Schüler*innen der Klassenstufen 5-7
An Schultagen donnerstags von 14-15 Uhr
Let&amp;rsquo;s Dance Teens 2 für Schüler*innen der Klassenstufen 8-12</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satzung</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/verein/satzung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/verein/satzung/</guid>
      <description>.container  ol { counter-reset: list; } .container  ol  li { list-style: none; position: relative; } .container  ol  li:before { counter-increment: list; content: &#34;(&#34;counter(list) &#34;) &#34;; position: absolute; left: -1.4em; }  Satzung des TurnierTanzClub Bühl e.V. in der Fassung vom 21.07.2017
§ 1 Name, Sitz  Der Verein führt den Namen &amp;ldquo;Turniertanzclub Bühl&amp;rdquo; (TTC Bühl). Er hat seinen Sitz in Bühl. Der Verein soll in das Vereisnregister des Amtsgerichts Mannheim eingetragen werden und trägt dann den Namen &amp;ldquo;TurnierTanzClub Bühl e.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Training</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/formation/training/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/formation/training/</guid>
      <description>Formationstraining Choreographie-Training Jeden Donnerstag, 19:00 Uhr bis 21:00 Uhr, in der Reblandhalle Altschweier
Technik-Training Jeden Samstag, 09:30 Uhr bis 12:00 Uhr, in der Cititanzschule Bühl</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorstand</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/verein/vorstand/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/verein/vorstand/</guid>
      <description>Vorstand 1. Vorsitzende Frau Gabi Braun
vorstand@ttc-buehl.de
2. Vorsitzender Herr Felix Kamm
vorstand@ttc-buehl.de
Kassenwartin Frau Melanie Lorenz
kassenwart@ttc-buehl.de
Schriftführer Herr Patrick Lutz
schriftführer@ttc-buehl.de</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>