<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on TurnierTanzClub Bühl</title>
    <link>https://www.ttc-buehl.de/news/</link>
    <description>Recent content in News on TurnierTanzClub Bühl</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.ttc-buehl.de/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Silber für den TTC Bühl</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-02-03-formationsturnier/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2019-02-03-formationsturnier/</guid>
      <description>Nach zwei Jahren Planung, Training und mentaler Vorbereitung konnten wir uns nun endlich einen großen Traum erfüllen und unsere Lateinformation auf ihr erstes Turnier schicken.
Der 03. Februar 2019 begann für unser Team bereits morgens um 08:30 Uhr, als alle, mit gepackten Taschen und jeder Menge Aufregung und Vorfreude ausgestattet, auf den angemieteten Mannschaftsbus warteten. Mit diesem Bus fuhren die Tänzerinnen und Tänzer nach Schrozberg, wo an diesem Tag das erste Hobbyliga-Turnier der Saison stattfinden sollte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stadtteilfest Briegelacker</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-24-briegelacker/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-24-briegelacker/</guid>
      <description>“Wiedersehen macht Freude” - das gilt nicht nur, wenn man Dinge verleiht, sondern auch für unseren zweiten Auftritt auf dem Stadtteilfest Briegelacker. Denn genau hier hatte unsere Formation 2017 ihren ersten Auftritt als TTC Bühl.
Das Briegelackerfest, welches jedes Jahr vom Caritas-Verband Baden-Baden ausgerichtet wird, vereint Menschen verschiedener kultureller Hintergründe. Neben Speisen aus verschiedenen Ländern gibt es Tanz- und Gesangsshows aus aller Welt.
Auch der TTC Bühl war hier, begleitet von der Formation der Citi-Tanzschule, vertreten und präsentierte nach routinierter Vorbereitung zunächst eine Rumbachoreografie auf das Lied “Hero”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festspielhaus Baden-Baden</title>
      <link>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-17-festspielhaus/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ttc-buehl.de/news/2018-06-17-festspielhaus/</guid>
      <description>Auftritt im Festspielhaus Baden-Baden Der wohl bislang größte Auftritt in der Vereinsgeschichte des TTC Bühl erwartete die Tänzer und Tänzerinnen der Formation am Sonntag, den 17. Juni 2018. Das Nederlands Danse Theater gastierte für wenige Vorstellungen im Festspielhaus in Baden-Baden. In einer der nobelsten Locations der Umgebung sollten wir als Vorgruppe des Balletts im Foyer des Festspielhauses auftreten — vor möglicherweise vierstelligem Publikum!
Folglich fanden sich viele begeisterte Paare für die Rumba und für den Boogie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>